何君堯促全港課室加裝閉路電視！

建制呻警察子女受校園欺凌 何君堯促全港課室加裝閉路電視

（獨媒報導）立法會教育事務委員會下午召開特別會議，討論預防及處理校園欺凌的政策和支援策略。多名建制派議員大數身邊任職警務人員的「朋友」子女遭遇校園欺凌，何君堯更建議在全港中小學的走廊和課室安裝閉路電視，惟遭教育局副局長蔡若蓮拒絕。何君堯在會上多次發難，反問「安裝 CCTV 犯法㗎咩？唔係下話，任何屋苑裏面都有啦，行街都有啦」，又不滿蔡以「社會事件」形容反修例運動，要求局方定性為「暴動」或「顏色革命」，「做乜咁客氣？社乜鬼會事乜件！」

何君堯促課室裝閉路防欺凌遭拒

蔡若蓮一開始「照稿讀」匯報現時預防及處理校園欺凌的措施，被建制派大鬧重覆原則性措施欠缺效用。何君堯發言時怒轟文件「口號多於實際」、「100分裏面我俾15分」。他建議，於全港中小學的課室裝設閉路電視，強調措施能覆蓋校園9成範圍，有效防止學生被欺凌，「（學校）得6層高，1幢裝45部CCTV，500蚊一部，我同你計埋條數，2,250萬裝晒，計埋server 500萬落去，2,700萬點解唔做？」

何君堯愈說愈激動，稱「有隻憤怒鳥出咗嚟！」他認為教育局應運用權力向學校下達指令，「學校嘅錢又唔係佢哋出，租金又唔洗俾，仲攞埋優質教學基金，個個老師都成4、5萬人工。」他又「燒埋」駐校社工，「1年花760億，特首俾多50億，生涯規劃乜鬼都有，宜家淨係bully都搞唔掂。」

蔡若蓮反對做法，強調學校安裝閉路電視旨在防止罪案發生，但同時必須遵守《個人私隱條例》第468章與《閉路電視監察及使用航拍指引》，並認為加裝閉路電視不會令欺凌問題完全消失。

何君堯突打斷其發言，要求蔡只需回應安裝與否，反問「安裝 CCTV 犯法㗎咩？唔係下話，任何屋苑裏面都有啦，行街都有啦。」蔡之後指建議在技術上沒有問題，但執行時需要教職員、學生和家長同意。何君堯再次發難，「有冇搞錯！佢同你打工你問佢同唔同意？最好一年放365日添啦！」

佢老豆老母個山墳裝咗未？

我都要建議喺何妖屋企裝返一部 CCTV

所以所有狗仔女都要帶住個cam 24小時網上直播

促全民體內加裝監控裝置會唔會好啲?

笑到仆街 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1. ??? ??? ??? ???
2.
3.
4.
5.

等睇小學雞唔明 見一個block一個

支持佢裝
迫中產帶埋個小朋友走
順手帶埋外匯走

問題唔會完全消失就唔使做？
疫苗夠唔會令疫情完全消失，咁係咪唔使打？

實情係掉轉下嘛
點會有人夠膽攪你啲狗仔狗女
一陣郁啲又用蝈安大法嚟拉你

咁如果成班當佢透明又犯唔犯法

立例一定要同狗仔女玩

千祈唔好亂去廁所呀

淫賤聯作故仔，證據何在？
都可以話黑警仔女搞校園欺

去收啲半圓膠杯蓋油黑之後Cup上天花板咪得囉，使乜裝CCTV

又話有500萬藍絲 點會畀人欺凌

500$一部cam
要二千幾萬去搞

仲有政府高官點到你區委會去罵？

立法一定要同狗仔狗女做朋友呀笨

全面支化，等睇家長話有老閉好安全

加速主義！

不如開間警察學比你讀啦

蔡若蓮有冇幫個仔墳墓裝返個

改校規俾佢返學個頭頂裝gopro啦，真係太慘喇

返校

整狗學校囉 唔係仲好咩
有小朋友既 唔洗打狗仔狗女 就係唔撚同佢玩 已經簡單咁對狗仔女構成重創

唔係，係俾國安睇中就老屈國安法，拐帶返酒店輪姦再掉落海啫或者拎哂支器官。

推埋全香港人屋企內都要安裝cctv

留名等睇裝黎防疫，因為小朋友唔記得自己同邊個有密切接觸，老師上過邊堂都會唔記得，裝左cctv就人都健康啲，無肺就唔會出黎作惡，安心上學

唔係大部分都有咩

咁裝係洗手間都得啦

安裝 CCTV 犯法㗎咩？唔係下話，任何屋苑裏面都有啦，行街都有啦

廁所裝埋cctv不是夢

裝啦
加速

課室無 走廊有

「有冇搞錯！佢同你打工你問佢同唔同意？最好一年放365日添啦！」

呢條友真係癡撚線

鬼拍後尾枕，何妖明顯係針對老師而唔係為學生啦

支持立法 有狗仔女班房必須裝閉路電視

要欺凌點都欺凌到 裝cctv就唔會欺凌？
廁所呢？返學呢？放學呢？
笑死

「有冇搞錯！佢同你打工你問佢同唔同意？最好一年放365日添啦！」

你睇佢講呢句都知裝CCTV係為左針對老師啦，你去邊度蝦啲狗仔狗女佢真係WFC

家長都打工

港豬揾食點會走

廁所要有，教員室都要，鼓勵互相舉報

又話藍絲大多數
做咩會俾人恰呀

如果反修叫暴動 支持修例果啲未叫恐襲

白癡

咁撚似以前一條小組討論題目

欺凌人係唔洗做啲咩架，無視已經夠

統一教材 所有video 教學 ⋯ 名校毀滅 先多家長走

有冇得要求睇返cctv睇蔡若蓮子自殺過程

最好快 d 做, 迫走多 d 有錢人移民.

做咗咁多年人，其實我都唔係好知以前D同學老豆老母做咩

欺凌唔代表要暴力
淨係無視佢存在
有咩班既活動
唔叫佢，然後發post貼圖
哂埋相貼係壁布板上
心靈上佢仲痛

校長、老師、社工 全部都係手足
有啲直頭帶頭bully

如果比你裝cctv咪即係自己捉蟲？

況且影哂啲教畜上堂教學方式咁屎

咪即係變相等炒

想當年上PE堂會直接係課室換衫架喎

快撚D裝啦

之前中學已經全部課室都有裝

根本要讀完咪做狗 世世代代都係狗

Big brother is watching you

影住啲泥定影住個鏟？

想知作兩老個墳塊地還返比政府未？

非法霸佔官地首次刑罰50萬及監禁六個月

啲片係咪比支那登睇

係咪計落國安開支

中產: 我個仔咁乖 比人影怕咩

邊間
你冇開過狗post 應該唔怕講

勞工子弟 依加改左名

裝返個閉路睇返住自己老豆老母個墳先啦

老老豆豆，你唔講自己老豆做狗，邊個會知。自己爆完老豆做狗想攞威，跟住怪人欺凌你？狗父一定係出返犬子

乜撚嘢律師
咁嘅說話技巧

警車都要加..

係你屋企裝咗先啦咁多嘢講

以前都有漁民子弟學校
依家咪整間曱甴子弟學校囉

帝愛集團

佢老母個墳有冇裝

加速加速

無野既。。。校園希凌唔會焗限於學校之內。。。
真係要限防，植入晶片+24小時戴住個GoPro 好似車cam 咁囉

戴佢地老豆嗰款

共產黨當狗係condom 何況係狗仔
話就話係防止欺凌 實際上就監控老師上堂

裝CCTV唔犯法，建議係何妖屋企裝全方位

裝埋落佢細仔間房啦
點知個仔會唔會勾結境外勢力亂港

其實支持佢搞得癲過支國

奴隸
改名都無用

一間學校 2,700萬
BTW 多謝香港人交稅

「（學校）得6層高，1幢裝45部CCTV，500蚊一部，我同你計埋條數，2,250萬裝晒，計埋server 500萬落去，2,700萬點解唔做？」

咪又係得個屌字

帝愛剩係搞債仔
好有良心

開間警察子女學校囉
由幼稚園去到大學
近親繁殖最適合

cos

啱呀！我覺得女更衣室都要裝閉路電視，唔係啲黑警子女會喺入面俾人欺凌

教師自主性嘅倒退 聞所未聞

不如開間警察專用既公立學校俾佢地

邊度夠膽同佢地玩，一陣唔知咩事得罪左啲狗仔唔驚俾啲狗捉入差館強姦

就算藍既中產搞到佢就唔係咁講

藍中產走得快過你

香港學生將有退學潮
轉為外國控距教育

不如立埋法唔同狗仔女玩係刑事行為犯埋國安法 , 最高入獄10年

雖然已經預計DSE, HK學位文憑將來不會被國際承認
但估唔到呢日咁快蒞臨

問得好,全香港都裝咪得